又一城 (水舞間) Live

有冇人知咩事?

燒樹
著咗灑水系統

天花滲水掛 唔重要

聽記者講好似棵聖誕樹自燃 之後觸發灑水系統

好靚

係咪幾年前打風果單

聖誕樹濕晒啦

#不推文

屌上次黑雨先教訓新次而家仲唔修理好d 抵死

好大雨

好撚正

手套都唔戴

又做咩

【又一城即時】2010
有示威者破壞又一城達之路出口，並進入又一城引發灑水系統，在聖誕樹前出現「水舞間」。

淋水就快高長大

唔係本身設計係咁咩，之前都攪過一次活動

喂呀 聖誕樹呀

原來商場聖誕樹都有自動灌溉

不嬲又一城都漏水

水魔都好正架
唔只火魔